睇死班廢老藍絲花農，最後咪又係死死氣接受Xianggang政府既安排，去公屋球場賣花

唔通個班人會同你反抗咩？
佢地接受傳媒訪問，講句粗口就當自己贏咗架啦
今年含淚去完公屋區賣花之後
再含淚種花下年賣